趁入晒機場遍地開花啊各位手足

撤左出黎嘅大家仲有好多野可以做架，又話過唔再打明刀明槍嘅？狗屋魔法呢？禍必推妻兒呢？

仲係機場嘅快撤，係其他地方嘅小心。

推兩推

我唔係講緊仲要一大班和理非出黎集會，仲有小隊呢

或者四處去派下水慰勞下警察們都好啊